如果三國時代，由燒山，李柱銘等人領軍，結果會係點？

燒山：獻策錯誤導致全軍覆沒
李柱銘：打左幾分鐘，見唔夠打即刻舉白旗投降

變到好似袁術咁

首先呢D垃圾唔會有人比佢統領

李柱銘面對嘅敵方係邊個，對方有幾多軍力？

😴😴😴

楊修
孔融

燒山=孔明
李柱銘=文若

燒山使乜獻策啫
淨係祝對家身體健康就得啦

燒山做左膠即贏

孫權張枱囉

三國最後咪又係三家輸清袋，你估班"名將"真係咁醒咩

劉禪
諸葛詹